831行街都要諗？

落街食個飯都得掛？你估打仗咩？

無喇喇精神緊張做咩？

連登不嬲都係冷氣軍師，最叻就食M記，講低能嘢。。。

記得：放鬆心情先行街行得快

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

咁帶唔帶gear好定最普通口罩算

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel